147同9 dart finish邊個技術含量高啲？

147
9 dart